有冇ba打好想食哂男朋友啲腳毛

男朋友腳毛好長又好攣，
成日覺得如果有精射左入去會trap住咗

好想搵瘋狂奶腳一下食哂佢哋

佢冇毛

啲精要點射先可以射落腳

腳交

有毛先似個男人wo，唔係成個女人咁

射到佢隻腳每個毛孔都比我啲精塞住晒

佢啲腳毛係我最自豪嘅地方

哈哈你鍾意佢唔係單純佢有冇腳毛應該係其他嘢

都係
只係佢多腳毛令我好羨慕

浮雲(真基)

浮雲(大隻)

咁每個人都有佢自己特徵，你係同咗佢一齊先發現佢好多腳毛定係一齊之前已經知道？
我就係一齊之前已經知道佢皮膚質素有啲差不過唔介意

冇男朋友